亞視係咪亞視界嘅亞視

如題

幽...
算啦

唉

舊香港人：仆你個街，亞視黎既
新香港人：亞視…咩黎ga